# Тестовое задание

1. Написать программу, удовлетворяющую указанным требованиям.
2. Написать юнит тесты на написанный код.
3. Должны быть использованы следующие технологии: Java (8 версии или выше), Spring Boot, JUnit. Не должны быть использованы базы данных.
4. Должны быть предоставлены: исходный код программы, юнит тесты, инструкция по запуску программы, примеры вызова REST методов программы.
5. Стоит уделить особое внимание REST спецификации и организации REST методов.

# Требования к программе.

Нужно написать серверную часть приложения (без UI части) по работе с пользователями и их телефонной книжкой.

Программа должна предоставлять REST API для:

* получения списка всех пользователей (владельцев телефонных книжек)
* создания, получения (по id), удаления, редактирования пользователя
* создания, получения (по id), удаления, редактирования записи в телефонной книжке
* получения списка всех записей в телефонной книжке пользователя
* поиск пользователей по имени (или его части)
* поиск телефонной записи по номеру телефона